{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485231?place[place_type]=GID&place[gid]=2485231&place[latitude]=35.8026905609&place[longitude]=127.1929346572&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 전주이야기펜션"
    },
    "text": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。送迎サービスは提供されません。 追加でバーベキュー炭とグリルを利用するには追加料金がかかります。追加料金は1～4人は20,000ウォン、5～6人は30,000ウォンで現地でお支払いください。幼児は基準人数に含まれ、追加料金がかかります。最大人数は6人を超えることはできません。 インターネットは無料でご利用いただけます。ペットの同伴は禁止されており、駐車場は無料です。駐車場の利用は現場の状況により制限される場合があります。未成年者は保護者同伴なしで入室することができず、客室は個別バーベキュー、IPTV及びWiFi、キッチンを含む禁煙区域です。駐車場はチェックイン15:00からチェックアウト11:00まで利用可能で、客室は2棟で構成されています。客室は4名様基準ですが、最大6名様まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "追加でバーベキュー炭とグリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1～4人は20,000ウォン、5～6人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数は6人を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場はチェックイン15:00からチェックアウト11:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は個別バーベキュー、IPTV及びWiFi、キッチンを含む禁煙区域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 345
    }
}